韓國巴絲速速現身，我地需要你

【急召翻譯義工﹗首爾下周舉辦「香港抗爭 - 新聞背後的真相圖片展」】

香港的「反送中運動」持續了近五個月，局勢不但未有隨著修訂被撤回後平服下來，反而因為警察使用過度武力地濫捕示威人士，使市民遭到警暴打壓的問題越見嚴重，民眾對政府的不滿因此而不斷地被激化。

可是，自九月份起，國際社會對香港當下抗爭的關心程度，隨著抗爭活動曠日持久，而無可避免地略見回退。有見及此，一群關心香港局勢發展的香港人與居韓港人，為了鼓動更多韓國人聲援港人繼續抗爭下去，決定於下周五、六與日（11 月 15 至 17 日），假首爾麻浦區 Gallery We.AN，舉行一個名為「香港抗爭 - 新聞背後的真相圖片展」（신문에 보이지 못하는 진실/전인후과 ）的展覽，將會深入介紹整場香港逆權運動的來龍去脈，並會展出一批抗爭事件中的關鍵照片與連儂牆的文宣畫布。

誠邀身處韓國，不分國籍的各位朋友，親臨參觀並支持這個展覽活動，實在感激不盡，亦希望大家能把這個展覽活動的消息，廣傳給不同人知道，謝謝大家支持﹗

但在籌備展覽過程中，主辦者表示現急需要更多懂中韓英翻譯的義工，處理大量向韓國人介紹港人抗爭時序的文宣內容。在此，代表展覽主辦者，希望廣邀朋友提供協助，有興趣朋友可私訊跟我聯絡，感謝﹗

鍾樂偉Facebook

自push

P牌咩都push唔到

P牌推唔到，特登留言支持你哋